無里頭

起疫情之下返侍應，正常都要帶返對手套保護下自己，但每日返工都要問條友起鎖左手套既櫃拎一對，點解唔擺起公司比我自己拎？好似當寶咁 最近一次問就話冇哂手套。咁唔通我返工要帶埋對手套返去公司？